你說把愛漸漸放下會走更遠，又何必去改變已錯過的時間

只讓我們相戀這一季的秋天
飄落後才發現 這幸福的碎片
要我怎麼撿!!!!!!!!

或許命運的籤只讓我們遇見